試著說「麻友女神」不要說「g」

G

話麻友係g既人
我 立即 屌你老母

g

孝敏都係g

晚晚中出佢

推

臭G

咁可愛既女仔要比人話係g

g again

g=gf
女朋友之中既女神

25

投降

感動既係難得波台有神智清醒既ching